[Netvigator/Now] 新租屋，求個靚plan

新搬出黎住，係青衣，要裝寬頻同Now睇波.F1等
求Sales們度個靚Plan....

TG:

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可